如果貿易戰係赤壁之戰，邊個係黃蓋？

郭文貴？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

林鄭
奶蓋

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

巴打，個個po都有你

只係睇到淋病係蔡冒

大粒癦

用人口計既話中國先可以做魏國

兄弟，好文請代推，我推唔到。比所有連燈仔睇學嘢

笑撚左